有冇得單買shark shark薯條

好正

買大薯條應該係可以轉

次次都細薯條+單買色色粉

買薯條加兩個半咪有

我都想知

加幾錢

不過單買shark shark 粉應該好貴係未碼頭附近m記既隱藏menu?

買定好多食一年
⼃⼀⼁⼃
利申 年年都咁

唔驚過期咩

你死果日m記應該派人黎送殯 用生命食m記

我都係囤積左好多
btw 買兩包粉m記d啊嬋成日淨係比一個袋我

會過 但粉 無野掛

分一年食 其實可能一個月先食一兩次

絲打識野

Ok

有冇人試下用雞粉shake， 我覺得會差唔多效果

冇

點買法 幾錢一包？

兩蚊一包（好似係）

2.5 （好似係）

究竟用shark shark粉黎撈營多會點

試過用shark shark 粉打丁 , 好撚鹹

究竟shark shark粉仲可以整咩食

溝埋魚膠粉黎做啫喱